# Twinzo1<1282055288@qq.com>, 2019.

msgid "Mac address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Timing change Mac"
msgstr "定时更改MAC"

msgid "Week/Day"
msgstr "周/天"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "CLONE"
msgstr "克隆"

msgid "RANDOM"
msgstr "随机"

msgid "To avoid installation conflicts with them, it is named Watchpig"
msgstr "为避免与它们发生安装冲突，故命名为Watchpig"

msgid "For the moment, Only support to modify WAN and WAN6 port"
msgstr "暂时只支持修改wan和wan6口"

msgid "Clone Wan address"
msgstr "克隆Wan口地址"

msgid "Project address"
msgstr "项目地址"

msgid "MAC Cloning"
msgstr "MAC克隆"

msgid "Current Mac address"
msgstr "当前Mac地址"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Generate configuration"
msgstr "通用设置"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:11
msgid "Copyright statement: Watchpig is a combination of open source software luci-app-mac and watchcat, it is also open source software"
msgstr "版权声明：watchpig是开源软件luci-app-mac与watchcat的合并，同样是是开源软件"

msgid "Modify mac at boot"
msgstr "开机修改mac"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/view/watchcat.htm:58
msgid "Top and Refresh"
msgstr "回到顶部并刷新"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/view/watchcat.htm:71
msgid "Log lodding..."
msgstr "日志文件加载中..."

msgid "Bottom and Refresh"
msgstr "回到底部并刷新"

msgid "Refresh per five seconds"
msgstr "日志每五秒刷新一次"

msgid "Custom mac event(Modified on the original Watchcat)"
msgstr "自定义mac事件（原watchcat基础上修改的）"

#
# Yangfl <mmyangfl@gmail.com>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-07 20:22+0800\n"
"Last-Translator: Yangfl <mmyangfl@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <debian-l10n-chinese@lists.debian.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:84
msgid "Forced reboot/reconnect delay"
msgstr "强制重启/重连延时"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:101
msgid "Host address to ping"
msgstr "要 ping 的主机地址"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:112
msgid ""
"How often to check internet connection. Default unit is seconds, you can you "
"use the suffix 'm' for minutes, 'h' for hours or 'd' for days"
msgstr ""
"检测网络连接的频率。默认单位为秒，您可以使用“m”作为后缀表示分钟，“h”表示小"
"时，“d”表示天。"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:94
msgid ""
"In periodic mode, it defines the reboot period. In internet mode, it defines "
"the longest period of time without internet access before a reboot is "
"engaged.Default unit is seconds, you can use the suffix 'm' for minutes, 'h' "
"for hours or 'd' for days"
msgstr ""
"在周期模式下，此处定义了重启的周期。在联网模式下，这个表示没有网络连接情况下"
"到执行重启的最长时间间隔。默认单位为秒，您可以使用“m”作为后缀表示分钟，“h”表"
"示小时，“d”表示天。"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:74
msgid "Operating mode"
msgstr "操作模式"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:76
msgid "Periodic reboot"
msgstr "周期性重启"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:77
msgid "Periodic reconnect"
msgstr "周期性重连"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:78
msgid "Periodic Reconnect with modifying mac"
msgstr "周期性重连并修改mac"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:79
msgid "Reboot on internet connection lost"
msgstr "断网重启"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:80
msgid "Reconnect on internet connection lost"
msgstr "断网重连"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:81
msgid "Reconnect with modifying mac on internet connection lost"
msgstr "断网重连并修改mac"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:93
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:102
msgid "Ping host"
msgstr "Ping 主机"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:111
msgid "Ping period"
msgstr "Ping 周期"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:120
msgid "Custom command"
msgstr "自定义命令"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:121
msgid "You can add a custom network event command here."
msgstr "你可以在这里添加自定义命令"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:68
msgid ""
"Watchcat allows configuring a periodic reboot when the Internet connection "
"has been lost for a certain period of time."
msgstr "Watchcat 允许在网络连接丢失一段时间后配置定时重启动。"

#: applications/luci-app-mac/luasrc/model/cbi/watchpig.lua:85
msgid ""
"When rebooting the system, the watchcat will trigger a soft reboot. Entering "
"a non zero value here will trigger a delayed hard reboot if the soft reboot "
"fails. Enter a number of seconds to enable, use 0 to disable"
msgstr ""
"当重启系统时，WatchCat 将触发一个软重启。在此输入一个非 0 值，如果软重启失败"
"将会触发一个延迟的硬重启。输入秒数启用，输入 0 禁用"
